消息：本港今日新增83宗確診

100在望

Good

恭喜83名幸運兒中獎5千！

恭喜83位得獎者

Wfh未呀

升! 升! 升! 升! 升!

數目唔大

有無太平紳士頒獎？

好慢，都無幾何級升

咁少？

有阻力位. 確診成交未能配合大市.

後市分析 : 期望星期三施政報告利好市場，確診數字有望過百

沒事兒

仲未100+ 繼續努力

驚閪咩 繼續出街